話你地child登真係無講錯

寧願迷信燈力

都唔信一個幾十萬訂閱 實際地影響緊淺黃至中立階層 既黃絲channel

on9

10

9

8

Push

你無可否認佢分析對淺藍黎講相對易入口
只係次次到結論就同現實相反

蕭若元其實講得勁好

蕭生嘅分析比較理性
係預測燈

燒山都話佢節目好多淺藍聽